[踢歐霸啦垃圾] 錫菲聯 vs 車路士 2

00：30

撚狗out

屌啦 快出豬蛇

Tammy落返去反省下先啦屌

譚狗lan

後防真係需要一個大佬指揮

譚狗

死獌狗見字死全家
條女俾狗屌

椰子：可唔可以上返機走？

Tam rj mm 巴 換

半場應該即換3個

我估譚狗 巴仔 加是旦一隻翼

60分鐘前 追唔到一球嘅話 放埋其他廢人落去踢得啦

中場又唔識猜入去 焗住分邊 兩翼又mark死
其實多d遠射都得

你哋都識講撚狗棄佐用簡係戰術需要
而家冇人要用返佐，又冇做返戰術配合
淨係屌佐有咩用

Skysport都話C4問題

起碼要換4個先有機

timo：拿daddy我想返屋企

咁你咪攞數據出嚟囉，事實就係喺單防中之下兩個嘅防守數據都係差唔多啊嘛冇人講簡迪防守廢啊，但你啲傻閪屌佐防守廢又係跟咩理據呀？

對面控球24%贏2：0

捧獌聯，死老母
朗尼陪你去祭祖

like係畀個topic

雞巴一啲反應都冇

我估撚狗一定係高換佐

大家翻睇2個失球時麻煩望實甸神唔好望其他人，會學到咩叫眼神防守。

訓覺好過啦仲睇

Tammy 球球傳比佢都甩

2個中堅唔夠集中，成日跟甩人
第一球2個都係望波，好唔專業

打雙剪頭啦 想睇下

我地抵俾獌狗笑㗎

我地踢sorry ball今日

換撚埋件英撚教練好過啦

出bate吸下經

睇開波既都知啦屌佢老母

錫狗下半場只要打901
已經穩羸

其實有轉返做短傳
不過隔離仲係兩隻英奴

根本唔4個清唒都唔撚掂，仲想買kai

點救呀第二球

車路士打電話比kai =

比人三殺
我地今季就係要比獌狗笑 做佢地肉便器

睇到好撚火
油狗冇心搞就賣盤喇屌你老母
真心鍾意車既話，睇到呢場垃圾波有嘜可能唔火滾

摸返沙利

無世三版嘅sorry ball

譚狗有球隊出5000個，即賣，呢條友冇技術冇身位，上限高極有限

佐狗Kep狗 OUT

下半場唔換豬sir 唔撚睇

關油狗乜事？

推 願榮光歸香港

傻狗：

照返呢家咁已經穩贏

其實我想睇kante幾時打過防中
李城442雙中場
干地343又係雙中場
法國4231又係雙中場
佢幾時打過防中位

唔係c4可以係邊個個位就係佢既 難為蘇馬都嘗試去補下佢位

即係垃圾

佐狗一定要配高華錫

我屌你老母啊

駁唔到
四殺+低分過獌

教材式撞牆

點解四隻中堅可以冇一個識指揮

車狗點柒獌狗都要死全家

死獌狗

咁嘅態 入到一球破蛋當贏啦

佢成日換人mark都唔提人

佢哋兩個又咪質返個波畀佐
兩個都運唔到波上去

個header free撚到

扔咁多錢仲話冇心搞 擺明係今季個陣廢

Hkd可能有

點先可以屌油王

呢半場都幾明顯，唔出豬蛇玩大腳清跳過中場唔work，唔出齊佐高一俾人迫就猜唔過自己半場

真心 譚狗好撚柒廢
我唔知佢當佢自己係咩類型既前鋒

出黎拎波 控唔到
支點 冇身位
波就鳩比
走位錯撚曬

今日CA都好撚閪下其實

垃圾教練 垃圾後防

兩球都關佢事

廢到流淚

Abraham好心咪諗太多，有波到就彈返比隊友算喇，成日諗住轉身去，同呀衣一鳩樣，出基喇

算啦今場邊撚個都咁廢 求撚其

人哋24%係向前傳 我哋個76%有60%都係向後傳

後防唔單止係質素問題
係集中力

已經熄左冇睇
今場真係廢到嘔血

拉清唔好咁勞氣！

完全唔知可以點反cup

咪撚理d反佐 輸波先會出現
搵戰犯姐

前場做咗好多次配合啦 斷好多係譚到

我都想知，課金都屌

豬蛇戴帽

屌你老母 場場都係C4走漏人

波都彈唔到俾隊友啦

反cup到我唔打J半年

上半場踢緊d咩

上場都關佢事啦屌
場場都做炸彈
學到都交左成年
又唔撚放棄

唔知係咪我唔撚識波 但我睇到既係次次隊友傳中佢都唔會去爭頂 只會企係到等個波飛去佢個頭到

學埋魯狗啲衰嘢

佢彈撚到，一接波就腳軟比醫院波，一係未比波自己跌先

全隊都太垃圾，唔關只關佐事

復賽代表作咪鏝嗰場
之後都係災難級別表現

死攬四大中堅唔買ake係今季最大錯

Cls 咁都入佢數

睇埋半場換人就訓

年年扔咁多錢落隊波仲想點睇下其他隊先

從對疤個下7到依家

我服喇真係，佐走啦，中場冇人夾傳控嘅佐真係廢咗一半武功

但係中場又行到勁前唔返去接應

迪加

等左你好耐

B8 換 k17
9換豬sir 啦on9

講真冇人SHOW到爭4既決心
HEA鳩到

咁嘅防守Ake嚟到都係做風火輪

跟本停賽前都係靠豬蛇CARRY隊波先咁順
你出件咁既譚狗出黎 搞笑 長波拎唔到 短傳比人封哂線
直接掛機算啦

對面戰術防守仲好過撚狗

are you ok?

老迪同M朗都來了

呢場唔洗爭 成隊都垃圾

世三hat trick

呀朗迪加出左黎

換基佬啦

鳩猜足45分鐘

好撚野唔撚換走譚 臭西林狗個閪腦係咪漏撚左係倫敦

都嚟明嘅，成世人得一樣嘢做就係控波傳波，冇壓力都做唔到

中前場班垃圾d技術好撚屎
彈兩野即傳即走位已經控甩左

換撚咗譚未呀屌

Chelsea switching to a back three with Antonio Rudiger and Marcos Alonso are on Christensen and Mount half-time.

第一球輸mount唔清波 後防走甩條黑鳩
第二球輸天神 james都有責任
Overall全隊都冇態

換晒兩個後防

我屌你老母唔用豬 撚伯爛啦屌

C4扮傷，屌佢老母，廢就廢啦

唔換tam徙鳩氣

下半場戰術大師！

唔換譚
enough is enough
訓先

ake係冇用嫁
佢黎到都係做4大中堅

吊

薛耶治、雲拿：唔黎得唔得

換埋豬sir華仔啦屌，仲用d英撚做乜呀

做kepa個位都幾撚灰
救撚完次次人地都無人mark瘋狂執雞

仲唔出豬 屌你撚狗

兩隻波牛唔識現位拎波 叫佐點向前傳呀

屌你3中堅

魯迪鳩

唔明點解季中唔4千萬買ake

3 4 3

撚狗防守戰術問題先係根本

343？

清算失波罪犯

用人唯親

阿巴咸 係咪半場 幫林狗含完撚黎
咁都唔駛走

3後對3後

343

同對面鬥3後衛

加強進攻

然後教頭:你好撚廢wo
我想換人

開始打主攻

又出咩撚野鳩陣扮戰術大師呀

牙朗換mm?

3中堅？

3中堅

屌你老母出魯狗都唔出豬

讓四mode

毓民.gif

一早要依個陣啦..

343 要反cup了 牙朗 51’ 53’ 70’

換走mm

干sir

讓兩球先鬥

一場可以重溫沙狗干狗西波

成隊波技術見得下人既淨係得 ca, 安, 基佬, 同mount，高狗

打三中堅係咪博呀朗打晒左邊

輸兩粒出343

撚狗戰術大師

是但啦，都追唔到架喇
畀撚狗玩吓戰術

343冇問題
433 比人對死曬

但唔用豬我屌

屌舊臭譚

大家估下阿巴咸 60分鐘前可以掂到幾腳波

我就黎笑撚死唔該你贏波bin 9我

3中堅可以係主攻陣，左右中堅攻埋上閘位，有機會追平

癡左線

撚狗：下半場無失波當我贏啦

三中堅
笑死人咩撚狗

真 3分已失

計唔計埋中圈開

失波就係你錯
tapin都應該要救到

0

又用干爹遺產

換完人都係覺得死梗

追平有撚用咩

咁都有分執嘅話又要多謝啲遺產

最彈射手已經落左場 大家可以重注反cup

認真3中堅冇問題

巴仔夾佐

丹麥女走場？

朗

撚平當bonus啦

傷

三中堅位對位 易踢好多

牙朗爆seed

打歐霸 難為下季上車嗰幾個新人

又要用干地遺產

朗入3粒

撚狗真係痴線
用佐踢343

生死關鍵係呀朗手上

一直講緊個問題係佢唔適合林伯既戰術，係的盲撐話缺佐不可
今日正選未變左sorry ball，不停橫傳，節奏極慢
同埋唔好瀨晒落兩個英人到，上幾場的波根本冇今日咁慢

冇人用冇計

發覺撚狗次次最惡劣情況就會轉3中堅

咸廢就推埋朗上去當多隻中鋒用

而家情況冇三分同輸冇分別

快啲出豬蛇
忍夠譚狗

魯迪加+呀朗兩個米9

#blm

撚仔：呢個時候換走佢，會令佢冇信心

老老實實
佐今場真係麻麻地

左打雙中場

干爹

占狗打翼衛仲撚廢

麻麻哋呢個評語真係好保守

上場同今場對嘅球隊同戰術都唔同啦

dllm佐

佐甩波傻左

譚狗d走位

對面17 man mark 佐

出埋豬sir先有希望

咪再吹奏佐 佢不嬲橫傳多過向前傳

即刻有頭屌你老味

用3中堅可以build up 到

佢keep 433仲食撚屎我屌你講

又要靠朗入禁區了

搵波牛夾佐好笑啲

343真係玩鳩佐

傳心傳中，後面有隊長幫佢守

牙朗打正前一撚定好過譚

始終要靠牙朗

由高downgrade到巴仔

佐換RLC

肯定諗住成個下半場右邊瘋狂鳩斬俾朗就算

今場閪車個種廢 睇到好撚心痛

真神鋒

射術一定好過廢譚先

CA今場推波好差

好心而家轉343就換埋佐啦
留巴仔拍佢咪即係玩鳩佢

無高華錫 邊有創做力...

對面都守得好

3中堅唯一希望係阿朗

對面防守對住佢唔出腳 等佢過黎

美隊今日個態都幾差
下下都控甩腳

60分鐘前追一球先

似3133

為左干 一定要cup

對面d反擊打得仲好

出高夾佐啦

干爹343+sorryball 混種
係咪想輸多兩球

咁又係，真係冇計

人地求9其出都有角

換切，高，豬啦

好！

屌那星 人地三腳就做到攻勢

將最廢嘅元素混合mode

呢下唔求其 差半步

撚狗出豬sir啦好嗎

要就佐踢sorry ball

相信干爹 牙朗存緊氣

安唔掂 防守甩曬人

安仔睇落真係攰

垃圾安係度踢乜呀

對面守兩邊守得好好

求下撚狗出高仔同豬蛇啦

咸不如自己要求換走啦

傳中第一點一定係錫菲聯

如果撚狗轉新戰術佢最啱嘅前鋒一定係豬蛇
唔係譚狗唔係雲狗

安同ca可能冇力了

其實計埋後備成隊好似冇中場啱踢中間嗰兩個位

出豬未

自己跌低係咩玩法

Tam狗唔好躝啦
去死啦diu

ca會唔會好似上場嬌咁有傷
上半場對面黃牌嘅時候ca dum咗幾下地下
好似好痛咁

安前幾場90分鐘仲跑緊 上場已經見到疲態

插喉雙翼終於玩撚完
真係靠牙朗

譚jm9

如果仲用一線英中場姐合
咁雲拿一定做水貨

成隊仆街死

可能企得耐，累了

屌你老母 行行下都可以仆低 阿巴咸你收皮啦

Tam其實係咪收左錢

美隊後生還好 安3張野場場全勤 仲要幾日一場

你老母
舊譚坐撚左係度

禁區自動仆街做乜撚嘢

譚狗自己坐低做乜鳩

兩隻翼都明顯疲態

譚仔攰就返去坐下先啦好嘛？

莫拉達化

牙朗已經係禁區等波
笑死

真係好荒謬
成隊就佢一條友踢法
唔係sorryball就變廢柴
jm9

我屌你譚

達有頭

又跌

風光過

睇譚踢睇到好撚嬲

就算買到傻狗
出傻狗 M狗 簡狗，冇人運到出上去
一定係靠前鋒做支點Hold波

Ca on 疲態盡現

屌你老母 D 走位有冇咁撚廢呀

有佐d total pass多撚到傻，不過全部橫傳

直接朗正前啦屌

換撚走譚狗啦，俾足晒機會

跌跌跌

屌你老母又鳩跑前 唔望波

靜坐逼加人工

黑奴躝啦

譚狗躝未

玩干爹遺產就玩齊啲出埋豬啦

睇見同譚踢波都辛苦，永遠想比佢都唔知佢走去邊

屌，燒味斬俾朗就算啦
斬俾譚做乜撚

完全冇意識停波 痴撚線

rj出波咁求其

Tam今日完全hold 唔到波 又執唔到chance 出豬好過喇

兩隻翼冇態
真係諗唔到點入波

出豬啦

然後灘大手板屌9你唔傳

60分鐘都黎緊出豬未

冇啦 望鏝上訴失敗啦

你和前跑做咩呀

諗返季初譚入十幾粒水份高撚到

出埋豬sir起碼斬波有兩點

波都未掂到呀

快啲完場算啦
集氣望李狗失分

後衛技術能力太差
根本冇本錢踢4後衛控球

換基奧特未呀 屌你老母

譚狗好撚廢

安美場場用到盡
譚冇態照正選
好撚on 9

見RJ截唔到 走出去截crossing line
Zouma 見到已經走去補位 AZP都已經補左zouma個位
但Zouma慢左步就係慢左

巴仔呢場又唔係太差

林狗成尻日死攬英人 真係好on9

Tam Bat化

有咁多人踢得差，幾時到佢啊

個進攻模式唔同左
條友仔唯一入波能力就係比直線佢鳩跑半單刀
一轉玩傳中高波
就爆旋陀螺

睇咸踢波好辛苦

人地真係守得好好，連罰球都唔輸俾你

正想講
技術好似好咗

佢能力都係咁多，冇計

玩撚殘成隊

morata

靠你啦安朗

亞衣身位都好過佢

睇唔到有任何希望 譚狗廢到

你舉麥撚野手指呀
知唔知點解角球呀
因為你條廢西頂唔撚到呀 仆街

宮清

就60min 撚狗仲未肯換豬sir

啲波最爽係佢，冇交失過

其實包豬係會控到個波 我開始覺得佢差過包豬

安定朗射

暫時近期最fit

今場已經輪換豬 換埋呢兩個俾人屌撚死

躝開啦巴鳩

咁又唔會

15分鐘 譚 係一腳波都掂唔撚到

玩燒味唔出豬 真係唔知諗乜

唯一可以休息嘅足總杯都出哂正選雙翼

肯換基奧特出黎未 斬波用譚狗頂到下世都未頂得中龍啦

所有傳中比人頂哂

我屌

快啲出基佬啦屌

點解唔係安射架

譚入波好多都入得好辛苦下
冇頂級前鋒氣場

攤乜9手

牙朗冇得射罰球

譚咁撚高唔夠人頂

譚高人成個頭都頂輸...

巴百屌成才

頂又頂贏 波又hold唔到

廢譚返去佢最佳位置啦

傳奇巴

唔係安一係朗啦
巴鳩憑咩射

Tam真係廢撚到 斷腳啦仆街

廁所？

人地矮過你都照頂贏你呀 廢西譚

60分鐘啦，換人啦你老味

譚手

英冠？

㺂狗快啲食屎啦仆街

醫院

點解譚1.9X高永遠都頂唔到個波?
佢身體其實係咪有缺陷唔協調?

英人

後備殺手 豬sir 出未呀屌你老母

女人達都起碼識越吓位

仲唔用豬 食屎啦

朗示範緊咩叫頂波

換人未阿屌

Welcome安東尼奧 用tam 加錢換ok?

右腳位應該安啦

譚係咪同蘇馬練波練得多學埋佢跳啲timing

英冠質素

撚狗轉戰術識雪左
但就死都要用tam
tam更加唔岩踢你呢d傳中戰術
爭頂又廢tapin又爆旋陀螺

矮咁撚多都頂撚贏譚
究竟有冇跳起

日日Training都唔操大隻啲，垃圾

Tam自從下半季 態度又差 又屎波 仲諗住r肥約 呢啲人唔知咩心態..

巴鳩今場唔7

根本擺朗踢正前仲正路

譚狗啲起跳 慢過對面成秒 人地落返黎先仲上緊 喂你踢咁耐波唔識預時間？

可能畏高

阿巴咸死得未呀 阻撚住哂豬sir

後備應該好洗好用

對面隊件件都咁撚大份

戰犯： 林狗 㺂 女孩

完場3:0

出豬腦啦好嗎？

美隊矮咁多都盡力爭頂啦 譚狗落力啲得唔得

屌唔撚睇

打正前 一定好撚過譚狗先

唔知撚狗會唔會又覺得譚狗踢得好

佢唔係英狗既隨時同衣狗同一下場

嘩屌你老母我睇緊乜撚野

仲唔豬sir 撚狗躝啦

正路

換走譚狗未 等咩

屌你老母阿巴咸

今場可以入佐狗數

其實上場都係靠美豬安三件吊命
今場完全搵唔到任何希望 快啲完場算

下半場都係無咩改善

仲唔換

巴仔真係勁咗

巴仔成隊踢得最好

Tam狗

開始有腦

防守唔講，林狗好似完全睇唔撚到個進攻問題咁

譚終於set到一球

巴尻識唔識傳波

終於set到波 完成目標

換走未呀大佬

真係估唔到有咁嘅一日

人地D 防守反應快撚到

美狗都冇態
快啲完場算

今場入到一球當win 進攻柒到

WLTF?

嘩雙箭頭

換了豬

見到22仲以為換安

譚淨係識伸手
又唔走位

仲好有紀律性

佢同安似攰

屌你換美隊

又玩原罪，想點

Same

352？！

換美隊

豬蛇

Waaaa

又變陣?

要換美隊走都要死留譚

美隊太攰

豬sir型撚到

幾耐未試過雙箭頭

鳩陣

豬一入已經射到腳波

走埋d閪位 想人點俾波佢

......我投降..林狗你好野

上半場 沵
下半場 干爹

豬蛇5秒貢獻>tam

已經多射門過廢譚

豬sir:呢啲先係射波

即刻有野睇
豬sir

牙林是咪痴左線

雙塔鳩斬戰術

基佬一腳好過譚狗全場

豬sir踢1分鐘射門多過譚

又攤手。。。

嘩，干地？

安仔仲攰啦其實

見人352又試下

一入黎已經有威脅過你踢65分鐘

晨早啦dlllm

豬 5sec > Tammy 90

Tam好唔好意思霸住個正選位

唔撚識DUCK位...學人做中鋒

求神蹟降臨

巴仔射走人個中堅

柏度走左根本唔夠翼

CLS

撚仔其實都仆街，踢得好地地，係要用廢譚同豬輪換，真係on99

撚狗都冇撚哂計啦 竟然打雙前

巴鳩利

大袋

都冇人換
袋切柏度
冇個打得

邊個話基奧特無體力

Pedro係咪轉左會喇

豬sir快d教精tam9啦

下季夠啦 猛都可以當半隻翼用
薛耶 美隊 雲拿都可以踢邊

巴囝都殺到人

抄對面352
今場真係輸 Lampard vs Wilder
輸得好徹底

係
但仲係到踢到完季

唔好嘥時間啊，豬蛇休息吓仲好啦

積基卡仲踢緊

柏度換abra啦

豬save us please

係唔快啫

青訓英人連林伯都唔出就知個垃圾程度

雙箭頭估撚中咗

譚狗今場同打小過冇分別
衣狗二世

玩9981斬算啦

諗下條防線好過啦

真

Abraham又攤手

又差啲

撚狗成日想要d快箭頭
但套進攻戰術就要tm
其實係jm9

出衣都有得鳩射嚇下對面

而家咪係

咪撚玩鳩m狗啦
要佢打翼

條撚屌難教精啦 上半季咁多上陣都學唔撚好

疤仔射到對面腦震盪

譚狗啲身體語言好閪 同佢踢波好撚辛苦

屌豬同譚個級數差太遠

見到咸咁撚高但完全同170前鋒無分別就好燥

頭先有位巴打話佢畏高

我屌你老母臭西
譚狗攤撚夠手未
睇到燥

傳中第一點永遠輸哂

感覺安腳步輕浮咁

換埋安，畀佢唞吓好鳩過啦

170多數會識得sip中腰波

幾撚驚tam狗鳩剷

zouma真係天才黎 咁撚樣頂番後

安都攰喇

明明唔撚關佢事都要攤手

tam場場咁廢都照出

無厘頭輸角球

輸撚硬 呢個陣都無踢過

好心佢操下，成條柴咁瘦

護旗手

踢街場真係開佢波

一唔出豬蛇即刻收皮

根本中堅廢到永遠要留一隻喺後面執屎 同阿狗一樣

操條撚咩 直接斷腳至季尾再算啦

維拉降班，借廢譚去幫佢升班啦

連Azp都射

呢場波真係成季最撚垃圾
比人虐殺2球 連個教練都唔知點踢
係到鳩擺陣博懵

屌

譚

咸斷腳死未

譚。。。

譚幾腳啦咁都唔入

廢柴空門都唔識入

輸俾西咸真係好撚傷

斷腳算啦屌

廢譚個姿勢做乜

呢球難射唔怪得佢

譚狗！

上場咪又係

Rider kick

笑撚死

Azp都忍唔到

完全唔覺得會入到波

冇夏神只係一支中游隊

淨係識tapin 正面面對龍門擺晒腳咁射

邊個再話譚應該加人工 見1個屌1個

咁撚核突會入先奇

新一代小丑

用頭啦屌

諗住搞下笑

對面守到你一棟都冇
自己防線又發夢

仲有15分鐘就結束呢場折磨車迷嘅比賽

易射先入我去踢都得啦

巴鳩利今場真係好爽

簽柏度又唔用

突破盲腸

今場好撚勁

無左豬真係唔掂

成隊佢踢最好

正選出豬蛇上半場就唔會西到咁啦屌

佢係小兒麻痺定身體不協調
成場企又企唔穩 仆下仆下

好想快啲到聽晚望般狗上身殺李狗仲易過今場追和

身為前鋒 難射係唔入嘅藉口？

cho

嘩豪華陣容呀

咩玩法

Wa咩玩法

人地話豬無體力

咩出佐定Kante 係因為出左譚呀

大袋話424

424

三頭地鼠

大袋換James
廢譚踢到最尾

屌全攻陣

伉場最好就係巴狗
證明今場隊波有幾閪啦

袋狗

你要加人工，我要求你入呢d波好正常丫

駁唔到

住烏踢左陣做嘅野已經多過譚

神秘力量讓4

奧袋翼衞

豬sir頂返中間 譚狗又去咗邊

干蛇想出過 424

又係干蛇足球

實現干蛇夢

林狗無符到一場換四次陣

呢個真，起碼仲有希望

換走安狗抖下算啦

撚伯亂黎

又多個岀黎搞笑

呢個真

大佬唔好咁痴線.jpg

424 （冇Kante)

譚狗 搵你救命真係含撚囉

戰術大師

Iq150

還掂都輸 撚狗試陣

仲有咩陣換

兩件一線英中場
唔用豬蛇當打多半個中場
個前場根本hold唔到波

3:0

干地
btw干地好似唔留國米
番黎車好似仲好

傻閪撚狗

3球

迪加勁撚到

踢呢個陣擺佐狗係度係咩心態

巴仔失誤

又失！

屌 又派膠

完

屌你又輸中堅

掂

譚狗回傳得靚

豬蛇D走位同第二點傳送真係頂級，Tam就學下野先叫加人工啦

屌你老母，人哋未開個齋，幫人哋梅開二度

豬蛇又硬又做到支點 譚

笑左

幫人停埋個波
唔入都唔好意思啦

咸有得踢足真係奇蹟

有無巴打訓先

干爹棄用既424都出埋

佐食屎啦

4-2-4

垃圾車

迪加
屌

巴仔甩波
佐狗追唔到人
迪加小兒麻痺

一球中哂

唔太關事 係蘇馬唔逼

放棄前四

rudiger set得靚

用佐咪無人防反囉

靚助攻

睇到嘔血，場場中堅都會犯低級錯誤

四大中堅換邊個都死

四大中堅 三頭地鼠

z15係咪唔識防守？

挑 搞咁耐 人地一野搞掂

今場幫McGoldrick起機

Sponsor 保每場大收錢la

仲有冇人會睇落去

想死

D中堅做乜撚野呀大佬

幫人set波💪🏻

魯狗

佐好垃圾

一換誠哥
唔係入3粒就比人入3粒

換出黎比人數咩切

成場都玩撚死佐仔

唔知邊個黑鬼中堅助攻

真係 所有人一次過爆

撚伯： 你地要睇佐呀嘛 ok 同我睇曬全場

迪鳩係咪痴撚線
唔得咪事角球囉

有時都覺得kepa慘，俾呢幾個後衛咁攪法

換撚埋衣狗出黎打3前算啦

撚狗下季唔買2個中堅就自己好躝

agent

痴住迪加鬥跑

輸角球咪算囉 有冇腦架...

好有沵感覺
對中遊球隊都比人大炒仲要食蛋

433 343 352 424 一場感受晒
戰術大師撚sir

撚狗:失咁多波都係你錯

屌你CLS 中堅…

有咩資格笑鳩雷蛇…

究竟點解譚仲可以係場上面
佢完全係無撚用

留返d氣幫般茅打氣好過

破到蛋都偷笑

出埋切

有tomori睇了下場

唔止幫人起機
仲幫一場起孖
英超葉劉

屌你老母 當堂鬆一口氣

迪鳩圍都解唔到

豬sir 同譚真係差好撚遠

頭先果下佐仔追唔到，如果係kante，結果可能會唔同

雖然最on9係迪加

佐根本無防守

件波衫又要俾人改圖抽水

撚狗：全部都係佐仔問題

迪加廢就算
解到圍未冇野

學界都唔會咁啦

咁炸得重勁

多謝誠哥，今次真係3

真
3:0真係鬆左口氣唔洗有期望

正選出豬應該唔會西波到咁

垃圾車，垃圾後防

譚狗 今場有冇頂贏過

仲柒嗰上季比曼城炒6粒

練左兩季進攻足球好似白練咁，
一見到對密集防守就亂咁傳

豬多啲咪得

睇到想死

真…

輸多球就可以唔使俾人抽

佐狗咁樣踢 有排出醜

出簡好過出佐

蘇恩祖 飯 艾基乜撚都執住先啦仆街，打天才波都冇依家咁柒

明顯係中場配置無保護

簡迪基摩都受傷先焗住用佢

條防線廢到對面成季無入過波都開到齋

輸般茅4:0

四大中堅之首仲唔輪到tmr

上次輸角奶野
傻撚咗

Zouma on9D 一開始分開跑去逼就好好多

換咗波衫之後每一場都有3

控埋俾人射
魯迪加靚助攻

撚狗引咎辭職未

撚哥好毒

油王唔買中堅都唔得

2隻翼無態，進攻完全唔掂

後防就一如既往咁既水準

黎到都係做4大中堅

雞巴數據差唔係無理由

其實所有問題係 因為出左譚

aba咸完全停唔到波。巴鳩打得最好

今場左仔，廢譚，C4，請排位

Kepa對住前面孖寶，真係好撚慘

仲話反cup拜狗

根本kepa撲救率低有一半都係班中堅做成

Tam啦屌

邊個講嘅，自己同我企出嚟

豬蛇拎落嚟
傳比mm ca 自己發揮/巴執雞
正常劇本

加油

起孖添啦

呢條垃圾黑鬼斷哂前場d進攻，對面完全冇壓力

佐仔

差啲4

上半場甸臣爆下半場迪加爆

話口未完又出醜

佐仔好撚慘

屌你 佐出黎搞笑

完全停唔到波，0射

黑暗兵法

佐狗應該唔洗再出

佐狗廢撚到

抖左咁耐第一場打足全場 好明顯都無態

差d4蛋

佐

反cup到做乜都得

撚狗明玩鳩佢 佐仔走啦

終於明佐點解冇正選

kepa
前面兩件幫手set波俾人射

佐咁樣甩...

呢球咪撚賴戰術啦

唔怪撚狗唔出佐了

差啲又輸佢

撚狗：今場見到點解唔出佐狗未？

足總又唔出比佢拎態 有一半都係撚仔做成

屌你老母中場買人未

袋狗傳去無人地帶想點撚樣

呢啲陣 佐狗真係做小丑

今場明顯撚伯問題啦

撚狗雪一雪
已成廢人

撚狗之後再出咸就兩個一齊躝

唔jer撚伯出佐了

點救
空哂面對面射

Ok 佐 5千萬 有冇人要
Rice 70m 俾 快

今場輸完全唔關佐事

左狗都係垃圾黎

撚狗:he play well獎佢下場繼續正選

差啲四零 佐狗又畀人撚

未撚見過有人係呢啲時候玩鳩陣

死用垃圾譚，首號罪人

林伯唔換佐係為咗佐認清自己有幾廢

老實講踢424預左中場爆硬

五弟

點解

佐無態就ok
占士嬌無態就out

十分正確 次因係雙中堅太廢

71m點都要救到啦
我唔理呀

車區迷佐迷撚到傻，佐踢撚到屎咁=撚伯迫害

人地一個反擊就收你皮 垃圾車搞咁多野

堅垃圾

成班迷佐就賴戰術 廢就廢啦

不過我都覺得係最大問題出咗廢譚，人哋可以專心打進又攻

直接完場啦 唔好踢啦 好撚柒呀

今場之後lampard應該唔會再出佐，第3球就係最好証明，追唔到人完全比唔到壓力對面

投降算啦 咪撚踢啦 留力下場啦

Abraham=trash

啲波一到佢果邊就斷 世三係到都冇用啦

左kepa

唔好咁講 呢度啲人迷佐迷到話簡廸垃圾

係廢譚問題啦
人地逼撚死你後面
後面大腳清前面冇支點頂波 根本唔洗驚

又焦土…

呢場算唔算全季最差

冇華碩簡迪 切佐配真係CLS

我想講既 係因為佢前面個兩隻CB 所以先搞到佢數據差

廢譚真係進攻黑洞

開始有D期待對曼狗個陣可以炒幾多粒

絕對係

一開始個陣已經鳩 出佐又無高 仲用譚玩燒味

估撚到係咁，如果出場有表現就話一早話出佢，如果出場踢得西就話雪到人地變廢人，點講都唔會輸

後面點爆都唔理 前面爭氣啲入返球啦

譚真係無一球拎到

所以唔搞掂後防冇用
當今場有oblak 最多未第一球接實輸2:0
第二三球我唔信有龍救到啦
預期一億買龍不如買後防

呢場每換一次陣就越控制唔到節奏，
越想急攻就越比對面迫死

佐只能打433個逗後防中，佢覆蓋範圍細，單防能力差，打撚狗d陣實出硬醜

其實今季d輸波場場都差唔多

仲有三場

唔係咁爆呀

輸西咸個場又係廢譚打正選

佢D後場橫傳真係賞心悦目

最後係佐俾雪到廢

下下3碼tap in/單刀/second 波無人執
擺2個龍落去都唔掂

廢撚到咁，買到vvd都唔得掂

啱啱頂到波啦

打緊電話叫閪女人開始搵買家，林伯心諗米基爾都不如。

好撚醜呀屌 耐唔耐就整場咁既波

關咩事
根本係比撚狗玩撚死

咁好頂都撻Q

頂到咁

轉咗波衫就真係場場都3球

今場真心唔關kepa事

其實好似上場已經好例子 你進攻夠勁 後面爆都仲頂到 今場前面腳都起唔到 人地唔456你都好俾面了

不嬲對佐冇好感，有佐既車節奏慢，多數西波

足總盃比佢出嘅話線都出唔到
我諗林柏特復賽後都無預佢踢
點知咁唔好彩兩個中場傷晒

大袋算係咁

點玩法

廢譚= Tammy Abraham?

廢到唔識形容

果位巴打可能以為踢埋今場完季

頭廿分鐘又溜冰又傳出界都知今場閪硬了

譚狗你走啦 唔好再虐待我地

撚狗我唔理
我後防第一個要換kepa

佐仔切 紙咁簿

著咗藍3之後輸2場
灰3就贏

迷佐癲㗎

比球比達頂 強項

直情慘到仆街

譚獨撚到

出得靚添

On9啦，人地日日睇住班球員，邊個有態就出果個架啦，冇態夾硬出，輸左又咪比你地屌

後防廢都預左，今日前面都踢得差，咁注定輸

爆旋陀螺式射波

上半場譚正前吸唔到人 加上支點太廢
自自然比唔到波上前場

Shu...一陣間又有人出嚟屌佢手短…

垃圾譚

垃圾時間比切大袋練下波

咁又出tam

無得唔信 一用新嘢就出事

迷佐=藍絲盲目護主

我敢講 cech 同25 同場一齊守呀 都俾人入足咁多球 下下係塊面到射落去 點救呀

唔係OK
占同嬌打左幾場正選後備 抖咁耐都要拎下態

冇前四係咪唔洗諗買kai

Abraham射到仆晒街咁

屌你老母 獨食到仆街
有豬腦唔傳 轉去個死位到夾硬起腳

前鋒仲有邊個揀

廢譚咁嘅表現都可以踢全場

人地慢慢打count att就夠 垃圾車d防守

天神迪加一人柒一球

認真想佢躝，佢真係冇料到，俾機會佢只會浪費車時間

kepa今場真係慘，俾班友咁玩法

譚狗好嘢！支持譚狗！

反kepa:我唔理 71m唔表演到林源三咁 垃圾

積基卡都有火過我哋後面嗰兩條撚屌

rudiger走啦
真係好on9

有條咁既後防 邊個守都冇分別

安狗腳步浮浮咁

D中堅一係走甩人，一係幫人係禁區set炮台，你救埋我果份

譚同迪加都係小兒麻痹

掉返佢落英冠啦

譚狗新一代車Classic no 9

你唔好侮辱積基卡

我呀媽都知 高波斬入車禁區 實入 你唔入 兩隻垃圾中堅都自爆

都係happy最勁

上場都係啦

成隊波原地解散啦 廢撚到咁

積基蘭卡幾撚醒，卡咗豬Sir位幾球

rice 蘇恩古 頂住雞頭
唔撚要kai

踢得咁好都躝？
下場繼續正選啦

又俾人刷數據
年紀最大梅開二度

場場跑足佢真係去盡

講到口臭
前面係四大中堅 個龍係卡斯拿斯都俾人456

一早無氣 場場正選咁濟

譚狗又迫害我車

好耐冇睇到隊波咁撚冇態

我真係唔明
你搵陳偉豪塔法圖斯
都唔會比人一頂就有啦

Christy：企定定睇住人頂
迪加：set埋炮台比人

買乜撚左閘 求其係英超執兩件中堅都好過呢條友

場場都踢足90
21歲都踢死啦 何況31歲

我曼榮升前四

勁到林源三呀 都係禁區外接曬炸 而家下下顔射 點救

佐仔d波全部比迪加斬 應該撚狗order左

我車啲黑人岀黎搞笑勁過踢波

屌咩牙朗
斬到nba咁高

正選有八個九個踢足咁多場

老迪加仲要啱啱續完約

安mm美隊呢啲唔怪佢地啦 場場踢足

仲諗買kai同sancho
諗下後防咩人算啦

仲猜咩撚野都猜唔到嫁啦 是撚但但斬入去算啦4件都高佬

油王 呢個千祈咪賣 kai仲未黎 佢有潛質做口交部

要豬sir1周雙賽？定想用阿衣

好似當年洛里斯咁

浪費咗我兩個鐘時間，聽日仲要返工

怪撚狗

今場搵塊遮醜布都冇

上一隊重用英人既痢狗下場係點大家有目共睹，撚狗重用英狗遲早會變車版杜格利殊，光環盡燒

不如解散隊波算

佐今日斬嘅波冇腳好

阿衣應該好過條攤手狗

留名林狗下場又比譚正選

個個都係炸彈黎 前面果個踢左成場都唔知做乜9

剩返3場 2勝1和都唔掂

azp叉住腰踢
見到佢都覺得辛苦

仲有Azp 屌唔落啦

啲人話佢派牌勁 成季得一兩個助攻 同法比差幾遠 佢根本剩係識橫傳 防守又麻麻

簡廸要為佢讓位真係吹漲 防守好幾多 起碼保護下呢條垃圾防線

d中堅自爆都好呀
場場都456條友係禁區
但個個都好似唔mark人咁

一樣都係垃圾

經過今場豬蛇插喉都要出盡去嚟緊幾場

踢到無力先啦
比人領先，人地專心防反

真係覺得要搞左後面先再諗其他

佢D走位

袋狗波都冇咩點踢

感動既係補3分鐘

幫完sheffield起機
靠晒佢哋下場贏李城架啦

支持譚仔170k續約

撚狗:好 我地換龍

你睇返啲live post
占嬌無論正選後備都被人屌到仆街
如果大家都無態，咪大家一齊被人屌囉？
迷佐大晒？

同班英撚講
Reddit反kepa反到
淨係識睇stat
根本如果全季場場有睇就明點解kepa嗰stat咁差
Kepa己經冇咩error lead to goal
唔覺得有咩龍打kepa嗰位會有車迷滿意

真係想前四既巴打聽日全力燈李城把啦

我覺得點都係豬蛇踢曬 最多係早啲換走佢
你一落後 就難踢好多

求其搵條跛佬打車都可以變球王啦

要簡迪讓位真係好似撚on9

平時練波練左d咩出黎? 防守又唔練，進攻又鳩斬

杜sir 起碼拎過頂級聯賽冠軍

lampard out

咁高成67咁 頂又唔得

唔換中堅，下季撚仔可能過唔到半季

岩 唔續走左驚搵唔番代替品

80%

車迷： 好 我要買kai

手腳唔協調既人球感一定差，之前播佢跳舞片已經覺得好撚柒，唔怪得而家德國隊咁撚廢

今季對錫得1分

諗起譚狗對西咸角球守柱

望鏝上訴失敗係咪易啲

今季條防線真係廢到有幾場對面有起腳就會入 搞撚咗成季都係咁

廢切無人教佢踢波要預備動作? 屌你老母永遠9下9下

點解傷完出黎可以廢左咁多

成隊波都傳唔好 真係唔知攰定點 ....

對面防守好勁
點入四球呀
今場三球都咁鳩
我都冇氣屌

下下都無迪加放長傳比豬譚 佐都係比佢

霸氣盃見

Kepa成季冇乜大甩漏 輸親啲波都係後防自爆or必入球
如果身價係30-40m合格有餘 可惜佢係71m

幾件黑鬼中堅真係 屌你老母
講錯 係成隊d黑鬼都廢

大袋好似幾好 啲步幾輕個態好似唔差 武肺好似冇咩影響

依家佐狗嘅處境同法比係干地嘅處境一樣
man mark = 0攻擊力
冇速度 = 0防守

獌全勝硬 我地仲要打猁

有啲係攰既
有啲係廢既
有啲出嚟搞笑嘅

Kepa唔錯啦 係未到好好 但成班係到jer撚住

對鍚狗呢場輸得心服口服啦
剩講教練佈署
人地玩到撚狗氣急敗壞
亂鳩咁黎

上半場係後半場猜黎猜去妹下妹下on99咁

Ching blm

攞埋世界盃 呢度啲人都會話佢運唔到個波上去所以佐好啲

明明運唔到上去應該係打法同成隊問題 唔係齋一個防中問題

水埋KAI過嚟好走了

米基爾好好撚多
而家仲要自由真係諗得過

仲諗kai

傳球成功率有76%

有撚用咩

譚一定係廢嗰個

對面就真係戰術大師
撚到撚狗一棟都無

一定要出華石

有八成失波都係後防on9在先

搏鏝上訴唔得

或者李城收皮好過啦，獌個勢太勁

其實真係做到足，要怪真係前面兩條撚屌，撲親出黎都係人地前鋒執雞

法比70分鐘落一兩就助攻打破僵局 點一樣？

轉邊慢到閪咁

玩乜呀
跟本佢就唔配有得踢

簡迪＞基摩＞全部中場＞佐

撚狗教落去隊波好難進步 佢仲迷摩個套

法比長傳高班過佐

下下門前比人射 比個oblak你都無撚用

中場無人派牌 後防廢
前鋒 譚廢到傻 淨係舉手 又獨食

英冠摸清哂撚狗個底

呢類型中場實在太易比人針對部署，派路只得一個，而且踢意甲慢吞吞

Manager d反應其實係ok
好似第一球咁 射到人改變方向 訓左一半落地都救到
係唔好彩比人執second

咁佐好過基摩既 基摩成日傳失
不過賣佐啦 唔啱打英超 佢呢啲類型好難用

好彩起碼啱啱睇cho都唔係真係咁差